打狗棒法嚟講，係咪絕佢子孫最傷？

睇金庸小說啲打狗棒法都係打身
傷極都係某時間會好返
攻下陰絕佢子孫係咪最絕嘅打法？

利申:翻睇咗射雕過10次

推俾更多熱愛金庸嘅小說迷討論